話港獨唔啱既入黎睇下呢條片

一講真理啲五毛就唔入黎咬人

五毛呢